欅坂46交流區第三十四回：渡邉理佐19歲誕生日おめでとう！

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名欅坂46的合格成員。2016年12月31日，首次登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

1st アルバム『真っ白なものは汚したくなる』2017.7.19 発売

欅坂46主演連続ドラマ「残酷な観客達」2017年5月18日より毎週木曜午前0:59〜（水曜深夜）日本テレビにて放送スタート！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
總大佬

6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
不了

TEMPLATE:

再講多次

🎊渡邉理佐生日快樂🎊

女性既年齡係秘密黎

還錢啦志田臭雞呢？

生日快樂

下個po加番

我愛渡辺理佐

反雞唔夠落力

不了

禾條女生日快樂

留名

しあわせ

關我事

躝啦廁

比我隻狗

你唔覺自己好撚廁架咩？

喂喂喂

理佐生日快樂

我學non-no啫

禾吊死佢

我愛你

我呢

4始終都係4

りさ

莫文蔚不了

禾葵好正正子囉

無需等的別要等 庸碌一世沒遺憾
人家不費心亦能恩愛互吻 誰說別人未襯

【欅坂46】NHK総合「SONGS」SEKAI NO OWARI×欅坂46 平手友梨奈 実況まとめ

✌🏻✌🏻

貨貨

唔愛你

我愛你❤️

我知道老佬是

不喜歡泥沙的

Yes

新飯留名 推neru

１女&２女のサークル合宿コーデ、これで全方位モテ！【海＆室内スポーツ編】♯ＮＧ例も掲載♡

圖區狗想洗底

１女&２女の夏合宿コーデ☆川遊びで、夜タイムで、肝試しで何着る!?

青明明係反ru同伴

關唔關你事

Feel dou兩位對禾同risa都好harsh
不嬲有入黎-.-

呢個名真係改得啱晒timing

早排搞大左綻放條女個肚 搞到佢比人叫デブ 負返責任姐
而家交返條女比綻放了

【欅坂46】お前らの推し変歴をダラダラと書き込むスレ

香b>香b>香b>香b

咁都啃得落

好嚴重既指控黎
邊個會推呢d mb

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏
@gekkan_entame

7月29日（土）発売の『月刊エンタメ』９月号、W付録①、欅坂46クリアファイル２枚の絵柄を公開！ ２枚とも両面で４絵柄です！ #欅坂46 #平手友梨奈 #長濱ねる #志田愛佳 #渡邉理佐

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏
@gekkan_entame

そしてこちらがW付録②、欅坂46ミニ写真集。【平手友梨奈】さん【渡邉理佐】さん【渡辺梨加】さん【志田愛佳】さん【鈴本美愉】さん【長濱ねる】さんの６人が登場です！ #月刊エンタメ

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏
@gekkan_entame

こちらが付録の小冊子(を開いたところ)！ #月刊エンタメ #欅坂46

月刊エンタメ／エンタメNEXT編集部‏
@gekkan_entame

そしてこちらがもう一つの付録、クリアファイル。写真は4枚写ってますが、付いてくるのは両面4絵柄の2枚です(上ので1枚、下ので1枚) 。 #月刊エンタメ #欅坂46

no, thank you

【衝撃】志田愛佳の使ってるバッグが30万円・・・

【欅坂46】守屋茜さんの美顔器が14万円ｗｗｗｗｗｗｗ

【欅坂46】8/1よりファンクラブ会員限定で『誕生日メール』の配信がスタート！メンバーからのお祝いメッセージが届く模様

宇多田ヒカル/ボイメン/Hey! Say! JUMP/欅坂46/乃木坂46ら計18組の特集番組無料OA

牙柒>牙柒>牙柒

Agger

泥沙雞雞香b平手>泥沙香b

米鍋泥沙>貨貨

梓巴好波

你

單推貨貨

Jer能住哂

有冇人今日去咗動漫節？
有條女cos欅坂，不協和音套衫

講還講唔好貼圖 已經有人sd左俾我

圖呢屌你老母

唔貼死全家

貼咗死全家

我本身想影，點知我係遠方猶豫不決個陣佢戴咗口罩走咗

btw佢似係cos睡？

青如bbg返左香港

點解就咁著套衫都知係邊個MB

可能身型似

髮型似似地，我遠睇咋

可能佢本身個髮型嚟咖啫

可能係啦

巧正巧白滑

愛雞不了

好想㩒住佳b黎砌

好想㩒住平b黎砌

CLS

好想禁住會然平手黎砌

好想比平青禁住黎砌

方丈<平守<腩
你地玩三文治啦

我一個禁住打鳩佢兩件

可唔可以唔好gay鳩我

本日7月29日(土)開催の「真っ白なものは汚したくなる」発売記念 個別握手会 京都会場@京都パルスプラザですが、平手友梨奈は体調不良の為本日の個別握手会を欠席させて頂きます。
詳しくはURLをご確認ください。

sorry

❓❓❓👨🏿❓❓❓

正過你條女

sor😭

抱歉

又射波唔想做就躝啦

隻揪未

吹牙

【欅坂46】これは見たい・・・本日個握1部『ドラミちゃん』の着ぐるみを着た菅井友香が可愛すぎると話題にｗ【1stアルバム個別握手会＠京都パルスプラザ】

好難正得過香b....

正過尾關你香

🤤

米谷呢張又幾靚wo

第一眼認錯以為与田祐希黎

三期狗躝未

you

下我欅狗黎wo😅

返黎乃木坂了.jpg

你兩個都係三期狗

1行だけのエアメール

欅坂46 (ゆいちゃんず )

作曲：中村泰輔
作詞︰秋元康

淺綠色今泉
綠色由依

突然のエアメール
どこかの消印
君らしい絵葉書

海岸のフォトグラフ
光が溢れる
思い出すよね あの頃

元気ですか?
たった1行
端に書かれてるだけで
僕たちは通じる

大切なメモリーズ
色褪せぬように
僕宛に届いた

若すぎたサヨナラ
時代が流れても
変わっていない関係

こっちから返事を出さずに
そのまま何年も待つんだ
僕が答えたら始まってしまうだろう
また会いたくなる

元気ですか?
愛の余白
何も書かれてない分
永遠を信じてる

元気ですか?
たった1行
端に書かれてるだけで
僕たちは通じる

手に取ったエアメール
見慣れた文字を
読み返してる愛しさ

僕ならば元気さ
声に出したけど
君に届いてるだろうか?

【欅坂46】ゆいちゃんずの新曲『1行だけのエアメール』聴いてて思ったけど、小林由依の歌い方が少し変わったような気がする

幫真真陀b個今泉把聲尖左少少
禾由依吊打啦

不了 禾堀>>>>>>>>三期

喂！唔錯啵！

最愛井b

今次啲新歌唔錯
平假個2隻比之前個啲有好大進步

又出多2set生寫

其實有無人法國友香係面癱

btw本身想講米鍋

架車

柒到

正過你條女米鍋

臨開波推po

悪代官

ブブカ9月号にモナ王国が全員集合！

香b先係禾條女

尾關你香b

真

佢日日都係咁樣我唔區啊

OMG

呢集係咪俾人玩百合用

辛い feel dou真sad

我好想睇りさねんロケ呀

U18 zero 小池美波②

射撚左

日日都係咁樣叫我起身

角角索左

我。。。。。。
你走啦

好想瘋狂同友香啪啪啪‼️

我係友香

同友香一齊玩Sync ゆゆゆゆるゆり

like a boss

關唔關你地事

禾rt12.6既渣渣

11.X 成年幾無點過部機 而家應該紅譜都玩唔點

打得maimai一定mk

香港制又廢又排到狗咁已經好少打

腩狗個個月飛去打機的

yes

【欅坂46】渡邉理佐の女性人気が凄い！7/30開催のスペイベ「私物サイン会」当選者15人中11人が女性ファン！

淨低4個男:會員橋本陽菜禾堀禾條女土生瑞穗長濱ねる

ブブカ編集部‏
@BUBKA_henshuubu

現在発売中の『BUBKA9月号』をSHIBUYA TSUTAYAでご購入いただくと、欅坂46志田 愛佳さん・渡邉 理佐さんの2ショット限定ポストカード（1種）が付いてきます。皆さんぜひお買い求めください！

關佢地咩事

又關我事

關

インタビュー２｜馬術スペシャルアンバサダー 欅坂46 菅井友香さん｜A to Zinba｜馬術のAからZがまるわかり

vol.02
私の愛する相棒はドイツ生まれ
2017.07.31

關唔關我事

唔關

佢地痴線架

欅坂46「月曜日の朝、スカートを切られた」が波紋 切り裂き被害者が「不謹慎」と指摘、署名活動へ

守護茜茜既人無呢啲負心漢

做乜咁話守守豬

I mean u

我都無打算守護茜茜...

茜茜同男友鬧交你去守護人算唔算乘虛而入

hi 咁多位ching好
我係新飯
想問下有冇人睇得明残酷な観客達個結局
一口氣衝左十集個結局咁樣 搞到好辛苦啊

甘刀睇唔明渣ga

結局大家好似走得甩，但到左泳池得番neru同平手，之後平手唔見埋
就係暗示緊呢個遊戲中真正有自我意識既得neru一個，其他人都只係陪襯同NPC，那怕係平手呢個表面上既主角，其實都只係因為佢得到neru既垂青同佢比較親近，先可以留到咁後，但存在價值只夠陪neru玩完一round之後就消失
之後下一round neru同左平假欅既人開始玩，但並無真正拍到玩完，所以我地唔知平假既人係咪同上一round既人一樣只係NPC，定係同neru一樣有自我意識係佢真定既partner
再將劇情對照現實，可以發現全套劇既message：要不是neru，欅坂早就完蛋了
(利申：成日睇莎士比亞四大悲劇同雷雨)

why有我

唔好睇咁多強國野啦

反泥沙四天王

劇透哂唔洗睇了

套野有劇情

咪得我一個係堅

要問過肥秋先知

無睇過

知道京青有讀drama實啱所以拍定手先

屌 叫人點駁

睇唔過眼

尾關就關你事

你有無認錯人呀

認錯小田 梳

小田關唔關你事

唔通關你個469事咩

89

禾幾撚時反泥沙？？？

You are my No.1

【欅坂46】「敗北」が嫌いな守屋茜さん、けやかけ、『KEYABINGO!3』で立て続けに敗北を経験する

絶賛発売中のBUBKA9月号から今日は欅坂46 渡邉理佐さんのオフョットを公開！国王VS大佐の愛と誠のバトル勃発!?

老佬拉隊明反暗推 好似小學生hey0鐘意既女同學

駁5刀牙

「欅坂46メッセージ」2017年8月2日(水)スタート!

2017年7月22日 その他

欅坂46の新サービス「欅坂46メッセージ」が2017年8月2日(水)にスタートいたします。

■ 「欅坂46メッセージ」の機能

・トーク
お気に入りのメンバーを購読すると、テキストはもちろん、写真や動画などここでしか見ることができないメッセージが不定期に届きます。さらに、メンバーにファンレターを送ることもできます。
※トークとレターの機能は有料サービスです。

・ ブログ
欅坂46 公式サイト内のブログがアプリでチェックできます!ブログの更新通知も設定可能ですので、ブログの更新も見逃すこともありません。

・ ニュース
欅坂46 公式サイト内のニュースがアプリ内でご覧いただけます。

サービスの詳細は今後オフィシャルサイトにて発表させて頂きます。

嘩‼

【欅坂46】今泉佑唯、髪をショートにした姿がグッズ生写真に封入されてる模様！笑顔のずみこｷﾀ━━(ﾟ∀ﾟ)━━!!

買‼️

「欅坂46メッセージ」の配信がスタート!
2017年8月2日 その他

「欅坂46メッセージ」は欅坂46のメンバーからメッセージが届く♪公式アプリです!

■「欅坂46メッセージ」をダウンロード (アプリ本体:無料)

iOSの方

Androidの方

「欅坂46メッセージ」の機能

◢トーク
お気に入りのメンバーを購読すると、テキストはもちろん、写真や動画などここでしか見ることができないメッセージが届きます。さらに、メンバーにファンレターを送ることもできます。
※トークとレターの機能は有料サービスです。

◢ブログ
欅坂46 公式サイト内のブログがアプリでチェックできます!ブログの更新通知も設定可能ですので、ブログの更新も見逃すこともありません。
※ブログの更新通知の初期設定はオフとなっております。[設定] &gt; [ブログ通知] より更新通知を設定できます。

◢ニュース
欅坂46 公式サイト内のニュースがアプリ内でご覧いただけます。
※ニュースの通知機能も今後のバージョンアップで追加予定です

詳しくはこちら

😂😃😂

貨‼️

推

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

絶賛発売中のBUBKA9月号から今日は欅坂46 守屋茜さんのオフショットを公開！この悪代官、美しすぎる！

套衫

個人

打包哂三個

躝

佳佳巧大波

屌打隔離兩件豬西‼️

駁不到

又意淫茜茜對波

哪有

肥膏黎

連茜青都承認茜茜無波

は？
佢話茜茜係_ _我先屌佢老母

話你意淫茜茜對波, 你答哪有好明顯係指茜茜哪有波

......係「哪有意淫」啊

【欅坂46】平手友梨奈、体調不良で途中退出。サイレントマジョリティーはてちなしで披露、メンバー号泣の模様・・・【真っ白なものは汚したくなる】

我知道茜茜對波是大過rose ma的

平平係茜茜好朋友
關唔關你事

一生只愛志田愛雞‼️

禾係平豬未婚夫

收到風有白車

豬欄D豬就有你份

又生仔

躝啦

好擔心老婆

【欅坂46】平手友梨奈、倒れる。ライブで「サイマジョ」に登場出来ず。菅井友香「てち、ヤバイ」の声がマイクから漏れる。【全国ツアー2017:真っ白なものは汚したくなる】

【欅坂46】平手友梨奈 ライブ途中に体調不良で退場、残されたメンバー号泣・・・

【欅坂46】本日は全国ツアー初日！日本最大級のアルバイト求人情報サイト「バイトル」から祝花が届く

ツインテール

禾平行緊生狗舊路

慘

g

躝啦屌你老母

我有先見之明

執笠未

hi梓巴

畢業冇人請咁點算.....

平豬encore無出黎

希望好好休息

生狗都係咁暈

生狗又係茜茜個朋友關你事。。

茜青

你傻咗？

好似抽緊生狗水唔係抽平囝

平手=欅坂寶寶

生狗係喻體嚟

†ジーン†‏
@lovefiaa

欅坂46 1stアルバム『真っ白なものは汚したくなる』個別握手会
６次受付結果(７次受付時点)

217/345の枠が完売(完売率63%)

鈴本が受付終了、
高瀬愛奈が今作はつの完売

４

0個啲應該炒晒佢地

1.愛雞

雞雞係一禾係零

貨貨心入面係好喜歡雞雞的

炒牙屎

做乜勁

細路仔玩泥沙

大佬係細路仔

你係大佬

大佬

欅po第二代揸fit人

勁到顛呀喂

弱智

準港大生

🤤

絶賛発売中のBUBKA9月号から今日はモナ王国全員集合のオフショットを公開！ 誰も壊すことのできない絆がここに！

雞雞屌打

我打臭雞

上上水先

Artist Interview 欅坂46

【欅坂46】欅ちゃんひらがなちゃん総出演「TIF 2017」、明日11:15からフジテレビ、15:20からBSフジで特番を放送！欅坂46のライブの模様も放送予定！

もえりんちゃんねる！

有無手足一齊沉船

禮拜六果然係無人
得返毒撚上水

【欅坂46】米谷奈々未、美少女すぎてモデルプレスに見つかってしまった模様【TOKYO IDOL FESTIVAL 2017】

Blind

美少女？

佢係呀

猫の名前

QQ茜牙

以下開放討論

表示同意

同意: 2票

【欅坂46】超高画質！！ TIFライブの写真を一挙大量公開！これは素晴らしすぎる【TOKYO IDOL FEXTIVAL 2017】

【欅坂46】ハーネスベルトが印象的！欅ちゃん達の新衣装がカッコよすぎる件

圖link

欅のキセキ‏
@keyakise

今日はストーリー！ドキュメンタリータッチでグループのキセキを追体験していくメイン、イベントやコンセプトに沿ったカード、個人にフォーカスしたメンバー、メンバー同士の関係性を紐解くグループの4つのストーリがあります！グループ、どんな組み合わせがいいですかー？ #欅のキセキ #ケヤキセ

【欅坂46】TIF潜入レポート中のよゐこ 濱口優さん、関係者席最前から欅ちゃんライブの模様をSHOWROOM配信してスタッフに怒られるｗｗｗ【TOKYO IDOL FESTIVAL 2017】

肥嘟嘟🤤

【衝撃】TIF2017でのポニテ小林由依が可愛すぎたと話題に！！！

指原莉乃が「てちよりスゴい」絶賛のメンバーも、HKT48コンサートのスゴさ

有時真係忍唔住笑

其實佢講咩

old news 話hkt(某D)member勁過平手

點解可以咁有型

對波/AGE就係
EG:月足天音

奇跡の二枚

而家model press用埋user agent switcher 都無1060x1600 size

又飲飲食食

貼張我愛你都比人負評

抵啦

一定有你份

訓教未

古惑的波

神ID累事啦

皮已負

由依你又奶?

好女仔黎

新宇都宮

收聲啦屌你老母

死盲撚

肯信我未

楽しねん

茜茜禾條女

企開啲啦

肥到

【欅坂46】菅井友香「馬術競技をもっとメジャーに！」、JAL機内誌『SKYWORD』にゆっかーのインタビュー記事が掲載されている模様

sor

米鍋

呢d咀純情既女仔我都咀唔落
我只會沾污左佢

左面4個禾條女

幫你打返岩

十卜

睇完bingo覺得佢係好女仔
希望tom推返

聽緊把聲果陣已經知佢係好女仔

放心，我地無加推
只係支持好女仔

你地推埋我嗰份

希望屎演可以認清自己心中想法

抿嘴真是巧QQ牙

我條g

強烈譴責 希望大家收斂下 唔好影衰連登欅po

你影撚衰欅po

蝗味濃

低汁會然

希望大家可以單推返自己本命

agger

不能同意更多

茅ケ崎駅
織田 奈那
2017.8.06

馬尾都幾萬能/百搭下 好似無咩人扎馬尾後樣衰左

單推小林由依

一開始我都以為係米谷嚟

【欅坂46】この人物が米谷奈々未か齊藤京子どっちか分からないと話題に！その右の人物も誰だか怪しいなwww

唔係佢自己講我都唔知係京子嚟

邊撚到似

盲夠未

Sor

一撚樣樣

可不可以唔好搵米鍋同禾比。。。

明日18:00開始‼️

けやき坂46（ひらがなけやき）追加メンバーオーディションのSHOWROOM部門開催が決定🎉
8/8(火)〜8/11(金)の期間中、候補者達が個人配信をします！

詳細はこちら👇

加推未

【欅坂46】候補者23名！明日18時から「けやき坂46追加メンバーオーディション」SHOWROOM部門開催決定！

ねる=pandora's box

支持好女仔

唔明點解上次會out大鼻misa

欅坂46守屋茜が実践！ 夏の毛穴スキンケアはどうしたらいい？

ケヤキ坂有候補者未

我

😅

櫸po收皮未

一早收咗

🍊

小圈子谷

絶対エース・平手友梨奈の体調不良離脱で見えた、欅坂46の“死角”とは？

最憎人小圈子

又夠一個月 pm入群

【欅坂46】新メンバー候補10名が顔出し！けやき坂46新メンバーオーディションSHOWROOM部門まもなく開始

1 10 15 17 18我要晒

等睇中伏

我要10同15得
ps23個個似男多啲wo

15又係我打娜娜

望望下23都似

23號同大島傻子一撚樣樣

咪玩啦

十七好似幾可愛

你真係

7號

有冇人覺得5號好似米鍋

米鍋邊有咁靚女😅

有無人覺得5號好撚正

栗子梗係俾人叫回水
今日多咗野post

我寧願佢po啲正常少少既都唔係啲咁hea既

No, thank you

其實係

『欅のキセキ』 欅坂46メンバーからのメッセージ②（渡辺梨加さん、渡邉理佐さん）

個個人相同真人都差咁遠

好多都靚過相

18

3番把聲幾好聽

還禾天真可愛平手豬

16個個真人靚好多wo

有冇邊個呢個時間已經有人俾塔

23成個男人咁

みなみ

生駒2世

貨貨屌打

聽聲蒙頭入閘好尷啵

支持5 43 26 6 16 24

3號成5萬人睇緊

淨係g持43
右上果個同中村麻里子一撚樣樣

馬絲屌打

我上年12月睇好似5千萬
唔通下年真係可以到一億

欅po已死

入左谷未，快d pm我

教未

係咪有谷入？

入漢字未

要團結 不了

姐係話瞓教狗唔團結

佢係漢字

瞓教狗

(漢字欅)要團結 (平假入選拔)不了
😴🐶係漢字定平假呢d身份認同問題要等高人答

求pm

1 渡邉 理佐 欅坂46
2 小林 由依 欅坂46
2 志田 愛佳 欅坂46
2 平手 友梨奈 欅坂46
5 守屋 茜 欅坂46
6 菅井 友香 欅坂46
7 生田 絵梨花 乃木坂46
7 若月 佑美 乃木坂46
9 桜井 玲香 乃木坂46
10 齋藤 飛鳥 乃木坂46
10 新内 眞衣 乃木坂46
12 上村 莉菜 欅坂46
13 橋本 奈々未 乃木坂46
14 鈴本 美愉 欅坂46
15 白石 麻衣 乃木坂46
15 西野 七瀬 乃木坂46
17 今泉 佑唯 欅坂46
18 高山 一実 乃木坂46
19 星野 みなみ 乃木坂46
20 衛藤 美彩 乃木坂46
21 堀 未央奈 乃木坂46
22 土生 瑞穂 欅坂46
23 渡辺 梨加 欅坂46
24 加藤 史帆 けやき坂46
24 長濱 ねる けやき坂46 / 欅坂46
26 齊藤 京子 けやき坂46
27 織田 奈那 欅坂46
28 松村 沙友理 乃木坂46
28 小池 美波 欅坂46
30 伊藤 万理華 乃木坂46
31 佐々木 琴子 乃木坂46
32 北野 日奈子 乃木坂46
33 寺田 蘭世 乃木坂46
34 伊藤 かりん 乃木坂46
34 米谷 奈々未 欅坂46
34 影山 優佳 けやき坂46
37 東村 芽依 けやき坂46
38 中元 日芽香 乃木坂46
38 相楽 伊織 乃木坂46
38 佐藤 詩織 欅坂46
38 長沢 菜々香 欅坂46
38 高瀬 愛奈 けやき坂46
43 斉藤 優里 乃木坂46
43 佐々木 久美 けやき坂46
45 井上 小百合 乃木坂46
45 原田 葵 欅坂46
45 潮 紗理菜 けやき坂46
45 佐々木 美玲 けやき坂46
45 高本 彩花 けやき坂46
50 伊藤 純奈 乃木坂46
51 斎藤 ちはる 乃木坂46
51 鈴木 絢音 乃木坂46
51 渡辺 みり愛 乃木坂46
51 尾関 梨香 欅坂46
51 齋藤 冬優花 欅坂46
51 柿崎 芽実 けやき坂46
57 秋元 真夏 乃木坂46
57 生駒 里奈 乃木坂46
57 川後 陽菜 乃木坂46
57 川村 真洋 乃木坂46
57 中田 花奈 乃木坂46
57 樋口 日奈 乃木坂46
57 石森 虹花 欅坂46
57 井口 眞緒 けやき坂46
65 能條 愛未 乃木坂46
65 山崎 怜奈 乃木坂46
65 和田 まあや 乃木坂46

【欅坂46】やっぱり笑顔が一番！ライブ中に平手友梨奈を支える欅ちゃん達【全国ツアー2017 真っ白なものは汚したくなる】

【欅坂46】UVERworld TAKUYA∞さんと真太郎さん、パフォーマンスがクールでカッコいい！と『エキセントリック』を最近気になる曲として紹介！【a-NN】

毛利忍‏
@shinobumouri

KEYABINGO！シーズン１〜３がhuluで配信中！ #欅坂46 #けやき坂46

毛利忍‏
@shinobumouri

本日深夜25時29分からKEYABINGO… バズる動画対決KEYATUBE▽東村芽依&佐々木美玲の激カワ双子ダンス▽佐々木久美が巨大グミ完食？▽長濱ねる&齊藤京子はアレンジラーメン▽加藤史帆・高瀬愛奈・柿崎芽実バカッコいい動画に▽高本彩花を寝かしつけよう #けやき46

毛利忍‏
@shinobumouri

けやき坂46がパジャマでゆるゆる女子トーク！最新話がhuluで配信中。第４夜は…加藤史帆、齊藤京子、佐々木久美、高本彩花、長濱ねる。 #KEYAROOM

醉愛雞雞♡

醉愛茜茜❤️

係邊個嚟

【欅坂46】柿崎芽実からの『大切なお願い』ブログが可愛すぎるｗ 守屋茜と同じことしててワロタｗｗ

又係你兩個

牙柒幾時比人炒

さんぺー真係好正阿

平平

あかねん最高

【朗報】てち大復活ｗｗｗｗｗ闇堕ち状態から仲間の友情で笑顔が戻る！！！！

有生之年竟然見到平手笑返

人呢

MARQUEE 音楽雑誌 マーキー‏
@MARQUEE_info

MARQUEE（マーキー）Vol.122 8/10発売！欅坂46 上村莉菜 10P特集！上村さんらしいフェアリーで天使な撮影＋『真っ白なものは汚したくなる』インタビュー。新たなユニット156（イチコロ）についても。大好評だった前回に引き続きパーソナルな気持ちの揺れ動きも聞きました

渡邉理佐のカジュアルハイキングコーデ【毎日コーデ】

PV第1弾『信長の野望･大志』

欅坂46‏Verified account
@keyakizaka46

本日8月11日(金)24:20〜ニッポン放送「欅坂46こちら有楽町星空放送局」レギュラー放送です✨
ぜひお聴きください🌖
#欅坂46
#けやき坂46
#欅坂46こち星

【悲報】ひらがなけやき17番さっそくスキャンダル・・・

個個現充充出晒去俾女溝

公

平

咩

！

收聲啦

【欅坂46】全員完走！セカアイ今泉佑唯ポエトリーが小林由依に！『ROCK IN JAPAN FESTIVAL 2017』セトリ・レポ。大舞台で最高のパフォーマンスを披露！

【祝】欅坂46、ROCK IN JAPAN FES 2017グラスステージ成功おめでとう！！！

Please don't put your life in the hands
Of a rock'n'roll band
Who'll throw it all away

さんぺー どこ

與平相遇 好幸運

你愛你花

米鍋無人排

關唔關我事😅

又握

上twitter睇到only😅

有冇人要say sor

等貨貨講

一入去比守屋韓國？

你最愛雞雞

躝啦泡仔

欅坂46「サイレントマジョリティー」ROCK IN JAPAN FES. 2017 シューイチ 2017-08-13

【欅坂46】平手友梨奈、 「欅坂46メッセージ」アプリの存在を知らない模様wwww

【欅坂46】渡邉理佐にファンからのメッセージを読んでるか聞いてみた結果wwww

GYAO!‏Verified account
@Yahoo_GYAO

[RIJF2017最速配信] 最終日のGRASSステージに出演した欅坂46のコメント映像を最速無料配信中！⇒
#RIJF2017 #GYAO #ROCKお中元GYAO @keyakizaka46 #欅坂46

SHOWROOM‏Verified account
@SHOWROOM_jp

本日18時半〜20時の間でけやき坂46追加メンバーオーディション通過者によるお礼配信が決定✨
各通過者のSHOWROOM部門参加ルームにて個人配信を行います。
※配信をしない通過者もいる可能性があります。
…
#けやき坂46
#欅坂46

欅って、書けない？【メンバーが体験！本当にあった怖い話】
放送日 2017年8月20日(日) 24時35分～25時05分

夏といえば怖い話！アイドルも怖い話の１つくらいは持っていた方がいい！ということで、メンバーが持っている怖い話を披露！
のはずが、怖い話を聞いたスタジオが爆笑!?一体なぜ!?メンバーたちの浴衣姿も必見です！

又有新浴衣睇

仲以為會出晒啲外景先
我要睇栗子

小廁美波還錢

有笑+qq版既雞雞

雞雞還錢

禾愛土生

gay

笑什麼 你也是

浴衣🤤🤤🤤

【欅坂46】特定班ヤバすぎ… けやき坂46に合格した「18番」がとある雑誌で早速発見される・・・

ZIP! 日テレ‏Verified account
@ZIP_TV

#明日のZIP! #SHOWBIZコーナー は…
🌟サカナクション、Perfume、欅坂46、きゃりーぱみゅぱみゅ、クリープハイプ、KICK THE CAN CREWら出演ROCK IN JAPAN FESTIVAL

さらに・・・
#ZIP! #ziptv

茜茜屌打

中間屌打

岩呀

隻揪

佳b係茜茜既好朋友 隻咩抽

大臉貓真是巧QQ牙🤤🤤🤤

咩人黎

第129日 晴

第1日 晴

今泉BB

還錢

又同女食好西

竟然食你最鍾意果啲

又玩命=.=

好想再食

勁到癲

feel到個腎同個肚開始頂唔順

再食嘅話今泉未出返嚟你已經死撚咗喇=.=

345皇天擊殺小廁美波未

新飯唔知訂，到底雞雞係邊個

misa

似你咩棄推狗

志田愛雞

一生不愛

幫雞雞還錢比我同平青未

wtf

反了 佢琴日個樣西撚到

【欅坂46】平手友梨奈、ライブのアンコール前に過呼吸になっていた事をラジオで明かす【真夏の夜のセカオワ】

denied

點解要反雞雞

大磯駅
織田 奈那
2017.8.14

西臉

呃錢

畀啲尊重member ok?

咁都要個member識尊重飯先

腩狗講番句人話

平手

由依老婆

我平琴日老虎都打能死幾隻

每個人尊重定義都唔同 好難界定

想問西面ererer咩情況下會覺得係尊重？

駁5到

あっそうか

還左錢比你喇 講夠我平平未

😽

P到

幫你打返岩了

🤤🤤🤤

第130日 晴

元気ですか？
愛の余白
何も書かれてない分
永遠を信じてる

我想嘔呀.jpg

第2日 晴
我愛你們

屌你老母

新飯留名

ben哥

屌用錯

樓上on9仔

けやき坂46(ひらがなけやき)の追加メンバー9名が決定致しました❗️
詳しくはURLをご確認ください🖥
#けやき坂46
#ひらがなけやき

Hello 大家好 我係Ben

影撚衰陽菜

駁不到呀

法唔法國河田陽菜有d似岩田陽菜

好女子黎

驗眼未

吳國

用夠分身未

report左分身

我冇分身的

精神分裂

屌睇錯岩田陽菜

你柒撚夠未

去緊驗眼

個個都係新飯 唔通個個都係新飯咩

求換3號仔神id

上Q到位咩
一期平假都收皮啦仲二期

駁唔到

扮夠未

pm左泉仔

平假=乃二期
新平假=乃三期

駁不能到牙‼️

你地知道得太多了

禾ru=平假堀未央奈

唔好冇肉

11號個家姐

BASED ON呢條片

家姐正d

一生只愛河田陽菜

lm

小池美波還錢

exactly

第3日 晴 好撚熱

【欅坂46】8/14までの「欅坂46メッセージ」送信数を数えてみた結果・・・1位はやっぱりあのメンバーｗ

牙柒炒未

志田愛佳還錢

又暴露自己

我幫貨貨手

平手send過啲咩出嚟
定係staff send

平b

片

唔睇了

staff send 佢唔知有呢個app

當fans狗甘撚

我地都當你狗咁撚

放個缶500羊pm

第131日 晴

会いたくて会いたくて震える

第3日 晴
興奮 但好撚熱

今すぐ僕は 君を探しに行こう

屎屎

あおいちゃん どっこ

我平啲歌詞空左真係喊撚左出黎

仲以為有人會代唱

2單neru代 3單波波屎屎代 但其他佢一空就喊撚正
左

禾平

禾神席到俾禾土見到禾

又山頂又見切米鍋睇我唔到

呢到十個人都唔想知啊

個個都係日本巨有得睇con

滯港

鬧夠未

抵撚死

救世珠有出場

當笑話睇

我睇完都唔撚知

係咪影射緊某人係松井珠

可能佢係未來人
今日救世珠會出場

你講邊個

佢話琴日啵

定平衡時空

堅嬲

屌你老母笑撚到噴飯

WOWOW 音楽フェス‏已認證帳戶
@FES_WOWOW

#RIJF2017 から、欅坂46のコメント動画が届きました。
メンバーとキャンプやBBQ、流し素麺をしたい！
#アーティスト動画 はコチラ⇒ #wowow

【欅坂46】志田愛佳がライブ中、笑顔なく終始表情がヤバかったと心配するファンの声多数・・・【全国ツアー2017＠日本ガイシホール】

🤷🏻‍♀️

你的最愛

見唔到貨貨笑唔出

知貨貨嬲左佢唔開心

貨貨比次機會啦

†ジーン†‏
@lovefiaa

欅坂46 1stアルバム『真っ白なものは汚したくなる』個別握手会
７次受付結果(８次受付時点)

220/345の枠が完売(完売率64%)

齊藤京子と井口眞緒が受付終了
応募可能のメンバーは潮紗理菜、加藤史帆、高瀬愛奈の１枠ずつだけ

炒未

京子bbg

第132日 晴
ずーみんどこ

茜茜

唔講野了
又多左負皮 迫害手足

一生只推欅坂

btw arena閪位擺明係歧視矮撚

抵

僕も彼女と欅坂46のライブ見に行ってイチャイチャしたい。そんで開演前のキッズたちの『俺の嫁』コールで地獄見せつけられて険悪になりたい

Sor lo我有份嗌

我感覺到啲野了

大肚果陣影

梳

第一天 晴
離開你以後仿似餘生無多

欅坂46‏Verified account
@keyakizaka46

発売中の「FLASHスペシャル グラビアBEST」2017年盛夏特大号に上村莉菜、高本彩花の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています🍉
ぜひチェックしてみてください👘
#欅坂46
#けやき坂46
#FLASHスペシャル

青木宏行 FLASHスペシャル編集長‏
@paopaoPap

発売中のFLASHスペシャル盛夏号で、
けやき坂46 高本彩花ちゃんグラビアを掲載しています！
浴衣姿がとても可愛いので、ぜひチェックしてくださいね(^^)

#けやき坂

青木宏行 FLASHスペシャル編集長‏
@paopaoPap

欅坂46の上村莉菜ちゃんソログラビア！ピンクの衣装がほんとに似合ってました(^^)
FLASHスペシャル盛夏号、ぜひチェックしてくださいね

合法籮莉

欅坂46、東横線開通90周年記念乗車券に 各駅にポスターも

【欅坂46】東急電鉄とコラボ！東横線開通90周年記念にメンバー21名の記念乗車券発売・ポスター掲示企画を実施決定！

東横線開通９０周年記念イベントを実施～「花」をモチーフにした「欅坂４６」「いけばな草月流」とのコラボレーション企画を実施～

今泉 佑唯 公式ブログ | 欅坂46公式サイト

乜都關

早く会いたい

広瀬すず、1年ぶりの「GirlsAward」ランウェイへ 姉・アリスがMC 「Seventeen」ステージには乃木坂46久保史緒里も

9月16日（土）に幕張メッセで開催されるファッション&音楽イベント「Rakuten GirlsAward 2017 AUTUMN/WINTER」の第5弾出演情報が発表された。

(中略)

そして、人気雑誌「Seventeen」と「non-no」のそれぞれのスペシャルステージも決定。
「Seventeenスペシャルステージ」には、広瀬すずをはじめ、乃木坂46・3期生から専属モデルに抜擢された久保史緒里や、女優としても活躍中の飯豊まりえ、大友花恋ら人気モデルが集結。
「non-noスペシャルステージ」では新川優愛、武田玲奈、西野七瀬（乃木坂46）、馬場ふみか、 渡邉理佐（欅坂46） ら、ドラマ・映画・CMなど様々な場面で活躍している豪華non-noモデルたちがランウェイを歩く。

今泉回歸

快啲畢業

【欅坂46 今泉佑唯が活動再開】欅坂46のメンバー・今泉佑唯が公式ブログで活動再開を発表。今泉は、今年4月から体調不良を理由に活動を休止。その後の4カ月間は通院しながら回復を目指していた。

多一份支持ok?

仔都生埋點支持

除左大肚,有咩病要抖4個月

一定仲係處

一定唔係
因為禾破左

欅のキセキ
@keyakise

ゆっくり、焦らず。#欅のキセキ #ケヤキセ #欅坂46

你又啱

支持真真！

細細粒

地方的媽媽需要支持

禾泉

又係你

專搞禾d女

唔要雞雞了 比番你

一生只愛欅坂
我愛香b

大家一起愛雞雞

邊能個偷偷地比負皮

唔講咁多
今泉佑唯我BB

過咗咁耐終於出返黎，好彩我對泉BB始終如一

你睇一陣就有負皮

無懼世事變改
還是越難越愛

唔信你可以問345大佬
上次個握佢話用平手換我張泉泉BB
我二話不說就拒絕左
足以證明我對泉BB嘅真心

平手送都唔握啦 邊可以作準

請問你

Cls講你就叻，有得握你咪又狗衝

好木似係果陣我無野換比你

平手不了

就是握過先講得出

雞雞送都唔握

Q dou

又刷存在

DD青 你又有經驗？

我唔握平平茜茜以外既人的 只係撐貨貨

乜撚玲香 美月都只係外遇唔計

唔同團分開計
同團都仲有友香

唔同團唔計牙

【欅坂46】学校でもセンターの平手友梨奈、授業が嫌すぎてプリントに「”どうして学校に行かなきゃいけないんだ”って歌詞を書いてやりました！ｱﾊﾊﾊ↑↑↑（笑）」【こちら有楽町星空放送局】

巧可愛

比左負皮

請大家握雞雞

關唔關佢事

佢咩都關

支持大佬條女都唔俾

腩廁

廁到

支持好女仔姐

大佬條女都敢搞？

香香

屌盲左

你真係cls

肥花cross乜香=鮮花插在牛糞上

得我一個毒撚係到睇重低音sr

拉麵pose好似食煙咁

握左10幾張小池美波後的第6日 晴
希望果千幾蚊卡數可以係張卡到消失

今晚有禾地曼連

我果幾百蚊

握多幾之溝返淡佢

我果2700羊

握左好多張平手友梨奈小姐及守屋茜小姐後的第6日 晴

點解我當時要講啲神都原諒唔到既野

現金透支左張卡剩返果千幾蚊去買了

握左幾十張土兒後既第六日 晴
我下次唔會再陪大佬會場散步 我好掛住你

又關我事？

345: 屌 諗唔到同米鍋講乜柒好 喂 咪撚排住 過黎陪我吹水

say it

下次唔好散步啦

狗黎 阻人見老婆

我話多到唔想握 請問我是咪on9

不是

屌你老母345

你夠有部捉住我散步唔比我握米鍋🙄

土生開SR

睇緊了

諗返起佢呢排係台上面個樣
係TIF唱危なっかしい計画果陣

day2起碼有番笑容

甜死我了

原來平手識笑

我握個陣有笑

我愛貨貨

平狗：平手而論 土生握手幾正

無波睇不了

【欅坂46】本日22:00、井口眞緒がSR個人配信に初登場！さらに15:00より佐々木美玲、21:15より高本彩花が配信を予定

2100提我睇禾條女老井

右手邊個個

係